(認同請比讚) 聰明嘅人無樣睇 醒目嘅人有樣睇

聰明嘅人可以個樣好毒唔識同人溝通
但其實好聰明 識好多野

但醒目嘅人個樣就會有種同人好connect到嘅感覺 做野話頭醒尾 d野好易上手
但佢地未必真係好聰明

如果做老細 究竟請聰明定醒目嘅人好

留名討論

聰明嘅老細會識揀聰明/醒目嘅人
去幫佢做唔同嘅嘢
而醒目嘅老細只會搵返醒目仔去幫佢做嘢
完

要睇下老細係咩人 係做邊行

醒目仔

做研究就請聰明
其他工請醒目多
的工有幾可要高智商先做到
識同唔同人相處先最重要
仲要快上手 簡直無敵
唔好處就係好快坐埋自己個位

一模一樣想法

我個樣加把聲一聽就知智障
仲柒過阿輝
生存咗廿八年暫時未揾到人柒過自己

唔知ching咁講係咪自謙啦
不過就算唔係 都好過個堆唔自知嘅人多多聲

多謝 ...